歷史最強足球員—— C朗拿度

禁區之王，搶點之鬼。有幸生於C朗的年代

係咪歷史最強唔知 但係一定係呢個年代最強

marketing史上最強,勁過碧咸

入球率幾多%

1.82%
因為其他唔計

見到佢同啲細路high five 好嘔心 份晒野

見到佢同啲細路high five 好嘔心 扮晒野

好撚勁

小花迷又嬲 準備全面進場